網上虐兒片段 消息：片中男子正服刑不排除有拘捕行動

網上流傳一段懷疑涉及虐待兒童的片段。消息說，警方初步調查後，相信片中的男子已因為其他案件被判刑，目前正在監獄服刑。至於片段中的女童，現時已4歲，正接受保良局照顧，身體健康及安全。

據了解，警方根據片段，昨晚深夜到樂華北邨欣華樓一個單位找到一名女子，她承認片段是她在去年3月拍攝，但並沒有上載到網上。片段中的男子是她的男朋友，女童則是這名男子與另一名女子所生。

消息又說，這對男女去年6月涉及另一宗虐兒案，案中受害人同樣是片中女童。警方當時在女童身上發現傷痕，將這對男女拘捕，但由於最終未能證明女童身上的傷勢由誰人造成，最終無人被檢控，當局考慮到女童的人身安全，已將她轉介到保良局照顧。

至於最新流出的片段，警方不排除再有拘捕行動，向懲教署確認後，如有需要可到監獄向男事主落口供，並轉交法庭處理。

原來係垃圾中既垃圾

CLS ~ 正仆街~

真係仆街

服緊刑仲可以點拘捕?

再加監

琴晚推post既巴絲總算冇白費心機 希望告得入條仆街

公屋痴線佬都溝到至少兩個女友

d mk妹最唔講金~

其實住保良局都唔係好得去邊
無一個好既家庭照顧同教育
個細路女既將來都令人搶憂

可以收養佢?

應該得 但要有人肯收養

死傻仔 幫mk埋單 養便宜女

個細蚊女睇黎幾得意...真係慘

社會垃圾最鍾意生生生

除非父母同意 如果唔係應該唔會比人收養?

學到野

mk妹最睇你個Look，人大左先至睇金

差佬無人性，懶做野就咩都唔查唔開file
令到個老豆咁耐以黎都係逍遙法外
如果唔係今次有條片upload上網上埋新聞
我諗個仆街老豆依然唔會被立案調查

加條垃圾監，剝奪佢對妹妹嘅終生撫養權，出禁制令以後都唔比條垃圾接觸到妹妹

老母都唔慌係好人

你係咪蠢撚到咁定係盲？
「片中的男子已因為其他案件被判刑」
咪再告多條虐待罪囉
罪成咪加監囉

個女都唔係佢既
而且如果佢無同個MK結婚，就連後抵乸都唔係
真係見唔到佢有點盡力阻止個男既打個細路女，又話自己無力阻止
正常人見到，就算自己點無力都唔會就咁全程坐係度睇啊？

即係個女人之前收埋啲證據冇拎出嚟？

係咁打頭
可以直接告謀殺
終身監禁
又或者

即時放監會合大家心意？

屌你老母正人渣

愛情令人盲目

咁既款都兩條女

重有得中出

夠MK就得架啦 唔通比啲柒頭上咩

等佢坐兩次無得同期執行

華生

垃圾

此外，警方正急欲聯絡將虐兒片段上載社交平台的男子。消息稱，黃女報稱近日曾與該名男子發生爭執，有人曾恐嚇她，表示會將她拍攝的片段放上互聯網，最後該男子發放有關片段，警方正調查事件是否涉及刑事恐嚇。

條女真係低能MK妹嚟喎

Upload條片個男既咁傻仔？

好心道友強制絕育啦, 生出黎害死個細路

擔

寄養家庭/搵人收養？

Sorry頭先睇錯左個細路女係條女同另一個男人生
自膠
物以類聚，成件事除左個細路女之外成班人都係垃圾，包括條女啲fd

人生贏家公屋仔又贏一仗
有兩條女

坐多十碌啦屌佢老母

個BB女遺傳埋佢mk父母劣等基因 多數大左都係做隻死臭雞

父母垃圾又冇人教，真係好大機會第時又會好似佢老母咁又識第二件垃圾再生多幾件垃圾

教女其實係要去學,呢d垃圾點會去睇書上堂聽講座去學?

唔識教,eq又低就得返打呢個方法。

大家認為條仆街加監慘d定立即放監慘d

睇佢咁款，本身可能有躁狂又低EQ啦
而且都唔荒有腦

加監再放條片俾佢啲監友睇

去探監比唔比播片？

唔係唔講金，係無機會講。
識埋d朋友身邊都係d牛屎飛，個個都無錢，識到有個錢人見你mk妹無學識無教養，咪當你肉便器！點會比你入門？
所以只能竹門對竹門，同牛屎飛結婚生仔！

痴撚線，總係有好多呢啲低等的人做出呢啲傷天害理的事。
呢啲人應該困佢一世係監倉唔好俾佢出番來害人，仲要幫佢做絕育手術免得再將劣等基因留落去。

個女好撚慘

案中又有另一單案
Mk既世界

免費提供毒品

男嘅痴撚咗線，女嘅睇撚住咁打法都唔的走個細佬，仲痴線。

以前有童養媳

收養佢既人到佢大同佢結婚

長腿叔叔

都唔係條女親生 點會母性爆發

所以全世界領養嘅人都係傻仔?

呢啲仆街應該強制閹割,咪撚害個細路

垃圾群垃圾，MK衰埋一堆堆

有無腦
如果坐緊監就唔洗理其他罪
咁殺完人
係比人查同捉到之前走去偷野
咁咪坐幾個月出返黎？

用下腦啦

蓋清如果你靚仔D就唔會巴士偷拍搞到比人拉

唔通係個女童自己整親阿

拉9埋個垃圾啦屌 唔係你個女 就算唔幫手都唔撚洗收埋條片咁撚耐阿
仲有個垃圾joey話上年睇過條片 屌你老母睇完都唔撚幫手 仲要一年之後同網民講唔洗擔心 拉埋呢啲垃圾啦
成堆廢柴攞去堆填啦

呢D時候就想有死刑
呢種社會垃圾養佢都嘥米飯

加監

教小朋友果種打點撚同呢種打

仆街啦個男

5毛柒錯post?

證明五毛有機會推d政治以外post洗版

唔係覺得果條黐線佬有型呀？

露左底啦五毛

N咁多個EX 比D名搞到亂晒

【14：40更新】警方在樂華北邨拘捕涉虐兒的陳姓(47歲)男子，現正被扣留調查。

即係點

垃圾黑警又hea做

露底
笑

應該係昨晚屋內條女講大話，諗住咁講可以過到骨

如果個呀媽無放棄撫養權
個細路最多去寄養家庭/兒童院舍住
如果放棄左
個細路就可以寄養家庭/兒童院舍住/領養

如果有錯屌細力d

屌 好多流料

有無得領養個小朋友..

應該得 打去保良局問下

又話條仔坐緊監